Documento gerado sob autenticação Nº XLO.976.567.965, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10107                  de  13/12/2018
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora ELISANGELA LASTA,  matrícula SIAPE n° 2964220, lotada e em exercício no Departamento de
Comunicação da Faculdade de Biblioteconomia e Comunicação, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 01,
para a classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, referente ao interstício de 28/06/2016 a 27/06/2018, com
vigência financeira a partir de 30/10/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de
2012, com suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.523981/2018-06.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
